播歌唱歌係咪唔係咁好？

如果係狗總到用喇叭播 JB首 FUCKTHEPOPO
係咪都唔係咁好？

真係唔好咩？